分左手後打黎箍煲 但講啲咁既野即係咩意思

分左手後幾日打黎箍煲話咩好掛住我 但又講啲說話黎踩我 咁其實佢都唔係好愛我姐

你自己咪答咗

但我又諗 可能係佢性格黎姐 分手果時佢都有喊架喎

仲講到話冇左我唔得 話我點解忍心丟低佢自己一個
講到真係好似好中意我咁 但打黎箍煲又講啲咁既說話我聽

睇你想唔想啫
同對佢有無信心改過同一齊行落去

男人點會咁易為左一個女人而改到本身既性格吖
但我搞唔清究竟係佢性格 還是佢都唔夠中意我先講得出咁既說話黎踩我

咁你都有自己既睇法，又何必再諗落去呢
以男人既角度黎講，有時會想維持樽鹽而意氣用事，但好多時都用得不合時

佢鍾意自己
信我

個人覺得條仔鐘意你，但都係直嘅人，
踩你果d係佢想你改嘅位or佢覺得自己受氣嘅位。

明明係返黎箍煲但點都有辦法踩多你兩句
"雖然你唔係靚，脾氣又臭，同你一齊真係幾辛苦，但我無咗你唔得"

班男人幾時先醒少少
唔係諗住用苦肉計條女就會可憐你呀？
你同我一齊咁可憐，不了

喊大晒咩
我以前分手夠喊
但我而家睇返，我都唔係愛佢
係唔捨得啲回憶
所謂甜蜜回憶
冷靜啲諗 其實換作任何一個人都ok
因為佢對我而言 佢d性格並唔吸引我
其實我唔係愛佢個人 我係俾feel/ 一見鍾情累事
要性格都係自己所深愛既先係愛

你男友極其量都係對你一點點既喜歡
睇佢x煲都要食住你上 踩你就知
on9仔 係x煲就俾誠意啦 讚人 讚愛對方邊一點啦
佢只係唔捨得身邊無人
佢最愛自己
樓主 on9就接受返佢啦
好行唔送

條仔都唔係唔愛樓主咁簡單
仲有少少弱智

佢會叫自己做誠實，唔似啲player厹呃呃氹氹
之後箍煲唔成就會係到怨話做好仔永遠無好下場

啱啊，我留戀既係個堆回憶，而唔係你個人

佢同你講既差唔多 佢話我又唔係靚 又話我係唔係player 又話佢啲fd又話我唔好 話都唔知究竟中意我啲咩
仲話我係雞 但我明明都冇比佢屌又冇派帽比佢 我聽到果下真係忍唔住即刻嬲到cut佢線 睇黎我同佢分手果時講既說話都係冇用 佢都唔會反省自己覺得自己係冇問題

屌佢老母 樓主你都學佢喊住鬧佢啦

最後個句哈哈哈哈

屌係 我覺得佢會咁諗 因為佢覺得佢自己對我好好 分手果時仲話我唔識珍惜

果時係分手後幾日佢打黎箍煲 冇喊住既不過把聲就頹頹地咁
如果我係憎佢/唔識佢 佢講啲咁既說話我神早串到佢一棟都冇 因為佢本身又唔係好又唔係靚仔
但我果下load唔切又講唔出呢啲說話唔想hurt到佢 諗返起自己真係on9 唔串返佢等佢以為自己真係一啲問題都冇 覺得我飛左佢係死臭雞

唔識珍惜佢呢個人渣？
你乜都無做錯 無派帽
話你雞 佢可以有幾好

假設佢無hurt過你，係一個好仔（現實唔係）
同一個唔識欣賞自己既人一齊
睇你既時候只睇到缺點
你永遠唔會知道咩叫幸福

你後生，一定搵到又欣賞你又愛你既人，而且好容易
因為樓主心地好善良。

你真係一個安慰人既高手 係咪因為你經歷得多睇得多

反擊
留言一堆數佢一堆仆街嘢再block 7佢
佢肯聽 會學到嘢

直接block
佢永遠活係自己世界 以為自己好好無問題
下段戀情必fail

至於怕佢數臭你呢啲，一個正常男人分手呢，好少唱衰女人，個個都知咁樣好撚小家成個女人咁。
佢真係要敢做，佢真係核突到仆街喇。
（除非十惡不赦例如派帽。但你根本無，佢一啲證據都囉唔出。）

係啊 同你差唔多
ex又係箍煲踩我都on99
而家返工，發現香港幾多好仔下，
溫柔又識欣賞自己性格
我慶幸自己遇過啲on9
唔食過屎唔識珍惜飯
因為識辨識+珍惜
見到好仔我好快可以把握到

樓主你後生唔知世界幾大
你個ex更加係
佢對你差到咁
我以為佢超有錢/靚仔 好條件
點知唔係 佢準備食屎啦
脫離童真年齡（包括求學階段）
佢要搵到個唔介意佢條件又忍佢啲on9性格既
根本無可能 係佢唔識珍惜你就真

算啦 同佢講完只不過幫人教老公 況且要講既分手果陣都講過。可能我都未有能力令佢好愛我 我做唔到果個可以令佢改變既人